msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-08 13:55-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2020-11-08 20:17+0000\n"
"Last-Translator: Pololot64 <pefbartimee.com@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh-CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=windows-1252\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Loco-Source-Locale: en_US\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Parser: loco_parse_po"

#: manager.py:449
msgid "Choose WSL Machine"
msgstr "选择 WSL 机"

#: manager.py:449
msgid "Select a WSL Machine"
msgstr "选择 WSL 机器"

#: manager.py:521
msgid "Choose A WSL Distro:"
msgstr "选择一个 WSL 发行版："

#: manager.py:523
msgid "No WSL Distros Installed."
msgstr "没有安装 WSL 发行版。"

#: manager.py:584 manager.py:726
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: manager.py:677
msgid "About GWSL"
msgstr "关于 GWSL"

#: manager.py:698 manager.py:700
msgid "GWSL Version "
msgstr "GWSL 版本"

#: manager.py:700
msgid " (store)"
msgstr "（商店）"

#: manager.py:2713
msgid "GWSL Dashboard"
msgstr "GWSL 仪表板"

#: manager.py:2715
msgid "X Running On localhost : 0.0"
msgstr "X 在 localhost 上运行：0.0"

#: manager.py:2717
msgid "Error. Please Check Logs"
msgstr "错误。请检查日志"

#: manager.py:2827
msgid "GWSL Distro Tools"
msgstr "GWSL 发行工具"

#: manager.py:2828
msgid "Shortcut Creator"
msgstr "捷径创作者"

#: manager.py:2829
msgid "Linux Apps"
msgstr "Linux 应用程式"

#: manager.py:2830
msgid "Linux Shell"
msgstr "Linux Shell"

#: manager.py:2831 manager.py:2834
msgid "Graphical SSH Connection"
msgstr "图形化 SSH 连接"

#: manager.py:2832 manager.py:2836
msgid "Donate With PayPal"
msgstr "与贝宝捐款"

#: manager.py:2835
msgid "Install WSL for More Features"
msgstr "安装 WSL 以获取更多功能"

#: manager.py:2923 manager.py:2936
msgid "Help"
msgstr "救命"

#: manager.py:2943 manager.py:2957
msgid "About"
msgstr "关于"

#: manager.py:2974
msgid "Donate"
msgstr "捐"

#: manager.py:3043 manager.py:3051
msgid "Starting Service"
msgstr "启动服务"

#: manager.py:3045
msgid "Error Starting Service"
msgstr "启动服务时出错"
